千祈唔好亂神獸大陸人

我知道大家見到手足比人劏肚好L興，我都係，但係大家千祈唔好亂神獸。當然，使用武力或者嚴重挑釁我地既大陸人我無意見。但係對於無怨無仇既平民百姓不可亂來，尤其是要小心搞清楚身份，打錯台灣同外籍華人手足手足就大檸樂，打錯自己友果邊的大陸人（少但不是沒有）無異於手足相殘。

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

呢度有策略

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

謹記自衛是合法權利，主動襲擊是宣揚暴力。

邊有人講過要無差別攻擊平民

6uo 出神獸一直事出有因